M記辣椒油雪糕登場

冰火飛機杯

你都痴撚線

快啲插條j入去爽下先

呢個都好啲呀

屌你老母雪糕淋啲油落去喎支那

地溝油好味好味

咪即係地溝油雪糕

傻系整傻系食物

邊度夾

幾時大陸老麥會有潮式粉麵食呢？